今日機場無人，班散水狗又話聽日見？人呢屌你老母臭係

今日無人，你地係甲級戰犯呀屌你

要人呀

你未見到人就吊
未開波就開自己人波先
想點

宜家幾點呀屌你
成朝飛機都飛推晒啦
散水狗收皮啦

未見到人屌
唔通人多先屌？
未開波？
我屌你呀

人呢

你又知我係散水狗
你覺得我唔係機場?
而家邊個玩分化先

回覆善用不推文

麻煩坐喺接機大堂嘅上嚟離境大堂！！！

支持樓主團火

屌你 遲小小姐 轉個彎就到啦

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

黎緊啦
香港人最愛遲到唔係第一日既事

推！

分你老母化啦
你問心，見到咁樣
你嬲唔嬲

推

11號比人拉左既手足今日喺九龍城提堂呀

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

散水撚仲唔能同我出機場

散水啦好
唔好中計
琴日散水散得早
所以無中計

香港人例遲

散水啦好 唔好中計

我屌你老母呀 放工去唔得？
成版都係呢d去機場
想睇下其他突發野都唔得

係啦係啦
番工大撚晒
要睇其他野大撚晒
推機場post就唔得